傾得好開心但佢有但好小主動搵你係咪無機

唔主動你已收皮

詳細d啦屌你咩

你想溝女, 仲要女仔主動搵你, 真係食屎算啦

傾得開心已經有機會上啦